Viu Tv 泰國72小時

楊偲泳

影女啦
影個肥仔跳水做咩

Donald

Renci

主要睇renci

都真係幾落後.....

唔撚著泳衣

佢一向都唔賣身材架啦............

兩邊都唔理佢地

者係IKEA菜

個男仔

toto 同renci都幾襯

泰國有依d地方咁正

個肥仔

以為你想講goodjob

泰北個邊係應該少去D

旁白配得幾好

關門條女

咁多招式

d hashtag

人體極限

拖咗手

白廟好靚

Renci痴咗

uo 幫到你

renci

女主持換成 Renci
又有 jason 雲海旁白

今集一開頭首歌幾好聽

有紋身

係呢個節目 series 嘅主題曲

Ketchup - Perfect Life

真係好正個地方

睇咗都有d興趣想去

咁豪

睇肥仔玩水

卡關

又幾好玩

第一次睇 我覺得比台灣72小時冇咁多旁白
冇咁好笑

少啲旁白好似舒服d

左邊鬼婆條事業線

慢咗

因為主持無上兩輯咁 ....
「好QQ啊」「好正啊」

上集 miss 咗 (要睇下重溫)
跟住得返兩集

但聽Gladys講埋啲𢦀鳩嘢又好好笑

佢老牛聲，我個人唔多 buy

睇完好想去

Renci 少少波都唔露

正呀喂

死六個

又一個星期

節目欺凌

雲海好似無講點解

對燈

很邪——泰國清邁（ Chiang Mai）！這個旅遊勝地，近月先後有一名導遊和六名遊客離奇死亡，其中四人更入住同一酒店。泰國當局指部份死者食了毒海藻引發心臟病，但英國醫生認為事不尋常，死者家屬更指摘泰國拒絕徹查隱瞞真相，僅為了保住旅遊業。

在泰北的清邁，風光怡人，每年吸引200萬遊客觀光，但近月接連發生遊客離奇死亡事件：2月3日，一名47歲泰籍女導遊疑因嚴重腹瀉，死於三星級酒店 Downtown Inn五樓一個房間。三天後，住在同一酒店同一層樓的23歲新西蘭女遊客卡特（ Sarah Carter）疑食物中毒送院，數小時後因心肌炎死亡。13天後，英國78歲老翁埃弗里特（ George Everitt）與74歲髮妻艾琳（ Eileen），又被發現倒斃在同一酒店四樓房間，當局指他們也是因心肌炎引發心臟病死亡，他們的客房剛好在卡特住過的下面。

更耐人尋味的，是清邁在之前一個月已有三名遊客死亡，他們不是住在 Downtown Inn，但症狀跟 Downtown Inn四名死者相似。一人是33歲美國女遊客潘多拉（ Soraya Pandola），她因食物中毒在1月11日死亡。兩周後，加拿大遊客馬赫（ Bill Mah）胸痛暴斃，據悉他曾使用 Downtown Inn的泳池。一名法國女遊客在1至2月間死亡。

兩個主持個feel有d似兩兄妹

好偉大

木頭車正喎

種仙人掌

個過山車好似幾好玩

左右兩邊種仙人掌

玩屎姐姐

All kinds of poo 啦總之

仲要加色

poopoo expert

D紙好似幾正

山豬肉同生豬肉都講咁耐

人生係插自己食既米

Mountain pig

插自己食嘅米

水王

雞手鴨腳

個廚無哂笑容